招人After Effect幫手整短片特效

大約有10分鐘特效鏡頭
包括發光，雷電，沖擊斬，雷射炮等

可pm商討價錢 感謝

不如你講你預幾多錢出黎啦

5000 around

1秒計？

Telegram詳談

5000我整夠10秒畀你

Btw 10分鐘你有幾多shot特效？
5000budget好低下喎

我冇理解錯既話10分鐘都係特效
樓主不如俾啲FX例子，想做到咩程度

5000蚊做10分鐘，真係超高價，心存感激，dllm